美國譴責香港暴力情況 促請雙方緩和局勢

香港有網民11月11日發起「黎明行動」，呼籲全港市民「三罷」，最終演變成多區衝突。路透社引述一名美國高官指，美國譴責香港近日不正當使用致命武力的暴力情況，促請雙方緩和局勢。
不願具名的特朗普政府官員指，香港警察和平民同樣有責任緩和局勢，並且避免暴力對抗。

英國外交部亦發聲明指，關注示威者和警方之間的暴力升級。發言人指，示威者應該避免暴力，警方亦不能以不合比例的方式回應，各方需要透過對話尋找出路。

警方當日於西灣河槍傷一名示威者，另外亦有一名男子於馬鞍山被點燃成火人，二人情況危殆。事件反映持續逾五個月的示威衝突再次升級。

路透社11月6日曾引述兩名消息人士報道，特朗普10月11日在白宮對中國國務院副總理劉鶴說，只要貿易談判有進展，會對香港示威保持沉默。白宮未有回應特朗普曾否做出這項承諾，或是說明是否擔心香港情況或會令貿易談判變得複雜。

報道提到，眾議院已經通過《香港人權與民主法案》，不過法案的命運或將視乎美國部份參議員的取態，尤其是代表農業州份的議員。有些美企在中國有大量投資，公司所在州份的參議員可能承受壓力。中國曾威脅會做出反制措施，但沒有說明詳情。路透社報道指，部份參議員可能傾向採用「怠工」的方式、甚至在幕後阻止法案通過。

廢話

紅字係邊個對香港示威保持沉默先

mike pence 同congress 都會咬住唔放

唔會緩和 講完

母陰

you re not my boss, ok?

路透社料好流

你做左野先講經

攬炒

通過左法案先好講緩和
俾d誠意

又真係俾條冷氣國師講咗 咁唯有繼續攬炒

HK01, 全文都是路透社報導, 還是只有最後那句才是?

佢d料次次堅有source
自己睇英文啦

唔通公開寫支持暴力咩

蕭生啲fd？.其實叫我繼續,一停止 佢就會沉默？暗示自己香港自己救？

source呢?!
仆街一search即刻發現hk01
係咪又想你地既仔女又中催淚彈啊
拉

Apple daily 都有

之前吹到武警入港呀
我做開Reddit文宣㗎 睇英文

深圳集結之嘛
入港?send link plz
從來未睇過

其實點解大家忘記左和你返工
其實和你返工似乎一方面和平D
又無塞鐵塞巴影響到離地港豬返工
又可集中春袋區
又可比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
反而單單晨早運動太少人參與
又會容易誤中手足
所以建議可搞返和你返工